\chapter*{Annexe}\label{C:annexe}

Le graphe de la figure \ref{dicgraph} est un graphe créé par un anonyme représentant un dictionnaire composé de 38 mots. L'arbre et/ou de la figure \ref{dictree} est l'arbre représentant la famille des TCCM du graphe de la figure \ref{dicgraph} produit par notre application. Cet arbre utilise 38 nœuds et 37 arcs pour représenter une famille de 1152 TCCM, chaque TCCM contient 12 nœuds.


\begin{figure}[!ht]
\centering
\includegraphics[scale=0.7]{Logos/dicGraph}
\caption{Un graphe créé par un anonyme représentant un dictionnaire de mots.}
\label{dicgraph}
\end{figure} 

\begin{figure}[!ht]
\centering
\includegraphics[scale=0.35]{Logos/dicTree}
\caption[L'arbre représentant la famille des TCCM du graphe.]{L'arbre représentant la famille des TCCM du graphe de la figure \ref{dicgraph} généré par notre application.}
\label{dictree}
\end{figure}
















